蘋果日報$3有無人比唔到錢？

尋日到而家用電腦同電話入晒信用卡資料
㩒確定都彈‘出了些問題’
有無人都係咁？

你個嘢壞咗

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

- 分享自 LIHKG 討論

咪撚煩啦貼題黨屌你老母

我第一次都係咁
Refresh完再入一次就冇事